22歲人妻超童顏 穿小學女童服裝變合法蘿莉

日本網友小夢(ヨメちゃん)，穿著女童服裝看起來有如一名國小學生，還自稱「人家國小五年級」，不過她其實已經22歲已經結婚，日前她在《推特》分享背國小書包的照片，讓網友留言「看起來超適合的，有夠可愛」、「不說的話真的以為是小學生」、「意外的胸部不小阿」、「書包上少插了笛子阿！」。（即時新聞中心／綜合報導）

老公屌佢時一定要佢扮學生

番號係幾多？

合法蘿莉
佢公司就正

22歲...即係大學一畢業就結婚

我唔撚識欣賞

黑成咁

lm

成個阿婆咁

老公戀童

高中先正

我都係 得罪講句仲有D噁心

架妹真係好多都好柒

too old

佢細個小學雞果陣可能真係幾得意既
但依嫁成22歲人 仲扮可愛 好心啦屌

好柒

咁大隻

22歲都仲好後生姐, 扮可愛都正常

但佢扮幼稚+扮低能就真係 一諗起成班毒撚J佢, 就笑撚死

你地要求咁高.......我就覺得幾正

嚇死人咩

變態毒撚先鐘意細路女，中女熟女先正

老女人

屌箭豬嚟嘅喂

d蘿莉控成話自己唔係孌童癖
一有呢類新聞就引哂d變態佬上水

成個簡兒咁

小學生既智商

真心似

好樣衰

見到關嘉美即刻笑到仆街

人妻

成個caca yu咁, 不了

太健碩

童顏? 邊到童呀？扎個孖辮就當童顏

屌你笑撚到仆街

落左妝先講啦

好樣衰wo

一d 女人味都冇

純粹一個冇波怪

法官大人

厚粉到

成個細路咁唔明有咩好睇
心理變態先鍾意呢啲

正常樣唔掂先扮細路

正常look好睇好多

雖然我鍾意人妻
但蘿莉人妻真係不了

合法蘿莉黎講算低質
啡髮又外星人大眼仔 冇啲誠意

av大把啦

呢個算樣衰

seed？

好正好想奶

關嘉美咁樣

真正童顏既人先想扮大個扮女人

利申童顏 一啲都唔覺開心

褲都除埋無番號

話不了既人，我屌哂你地個份

諗起caca

x2 正常 look 好好多
扮蘿莉嗰啲得件衫蘿莉，個樣咪又係廿歲咁嘅樣
仲有啲柒𠻹

貓天咁著就正啦

長澤茉里奈好j好多，呢個不了

好怕人扮細個，打扮近後生style唔同扮細個
林志玲徐若瑄都係打扮妝髮近依家年輕人style，樣子皮膚比同年一般人都好靚仲同後生差唔多但唔會着水手校服著lolita梳孖辮

佢咁係扮細個覺得好尷尬

唔識老

至憎女童，無胸又無pat